Guide tagen från  https://indradhanush.github.io/blog/writing-a-unix-shell-part-1/ och
https://indradhanush.github.io/blog/writing-a-unix-shell-part-2/  

**Eventuellt användbara kommandon**

För att få till gång till manualsidor: sudo aptitude install manpages-posix manpages-posix-dev

